Ik snel een stortvloed van sperma diep in de ingewanden van de arts tot zijn grote vreugde, maar hij vasthoudend vermeden uitgaven eigenhandig zijn bevoegdheden niet helpen de natuurlijke barrière van een maagdelijke bodem holes, vooral in een zo jong als Dale.
